巴塞球星沙治羅拔圖Sergi Roberto快將復出

68中完武肺再抖咗三個月終於復出到
球員有波踢 會員戰鬥力都大升
建議最近得罪咗醉右個幾個會員好快啲粒水
支那何求鳩硬互含群組 醫生哥哥 同絕代風華張國榮
尤其係會員絕代風華張國榮 見你係潮流台post過自拍相 怕你出事
希望各位手足唔好再post佢個幾張自拍
見過醉右真人 160cm 80kg 唔係講玩

醉右

最近佢成個戰神咁 keep住日日醉